[年薪過百萬] 大j vs 笑波子

兩個都係靠youtube搵到年薪過百萬
兩個都高質
連登仔會點揀
大j
笑波子

Hi 古一

兩大廢物選舉？

你年薪幾多呀

奇異博士

揀唔落手喎

兩個低質頻道

我愛伍公子!我愛伍公子!

兩個垃圾 你叫我揀
我要真普選

支持大J做特首

笑波子條垃圾講野都講唔掂

利申之前click入去睇過下

兩條都仆街死啦屌你老母

負皮係畀樓豬條垃圾

係

笑波子領先

老屎忽
一個月得2皮咪拎出黎講啦

牙軒 kz 屎萊姆收佢地皮啦

屎萊姆父幹撚出隻game一年就收皮

唔係鬥廢咩
咁咪啱囉